# Class: ShuttleConnect

Класс с набором статичных методов в котором происходит управление соединениями.
Он действует просто: любой [конфиг](ShuttleConfig.md) преобразуется в url строку которая далее будет
идентификатором соединения.

После чего идем в коллекцию котовых коннектов и возвращаем оттуда то что нашлось, 
иначе создается объект вида [ConnectionItem](ConnectionItem.md), кладется в коллекцию
и возвращается.

> В данный момент не учитываются разные настройки, только: сервер, логин, пароль и vhost.

> Наличие адаптера, может создать ложное ощущение, что есть серьезный задел
> для создания других адаптеров. (задела нет) 
